PartyBoy之道 兄弟陪你濫交

PartyBoy之道 兄弟陪你濫交Boom~ Yeah~ Boom~Let's get this Party!Sexy!

我在外面亂搞 回到家裏更騷 Boom ~ Yeah~ Boom ~Let's get this Party!Sexy!

打砲之道 光速搖擺懶叫 Boom ~ Yeah~ Boom ~Let's get this Party!Sexy!

發現我的手機 有一堆淫照 Oh ~ Shit~ Oh ~ Let's be the Horny boy!

魔腰

多人運動 男人要尋找獵物
辣妹有無數 但我要大屁股
有空幹的本事 快脫下低腰短褲
要發射 太舒服 拿出男人硬態度

樓主又係你

阿狗好嘢

同意

Wa~Oh~ 回家不用睡覺 Wa~Oh~Yeah~
WooWooWoo 驗身了我又中招
GO!!GO!!GO!! 手機的訊息看到
Who's that girl?
Who's that bitch?
It's the Party?
Now~~~~~~

推一推

拉

用不推文推

要人

無人知咩歌？

PartyBoy之道 兄弟陪你濫交1
Boom~Yeah~ Boom~Let's get this Party!Sexy!
我在外面亂搞 回到家裏更騷 Boom~Yeah~Boom~Let's get this Party!Sexy!
打砲之道 光速搖擺懶叫 Boom ~Yeah~ Boom~Let's get this Party!Sexy!
發現我的手機 有一堆淫照 Boom~Yeah~ Boom~Let's be the Horny boy!

多人運動 男人要尋找獵物
辣妹有無數 但我要大屁股
有空幹的本事 快脫下低腰短褲
要發射 太舒服 拿出男人硬態度

Wa~Oh~ 回家不用睡覺 Wa~Oh~Yeah~ 2
WooWooWoo 驗身了我又中招
GO!!GO!!GO!! 手機的訊息看到
Who’s the girl?
Who's the bitch?
It's the Party?
Now~~~~~~

1

性愛聚會 平均年齡二十五
有派對 in my home 幹過女生無數
中國下流人物 堅決不認台灣我民族
在床上 更可惡 硬要人呑不能吐

2

PartyBoy勁道 全民一起嘴爆 Boom~Yeah~Boom~Let's get this Gossip!Crazy!
每天也有爆料 粉絲也說哇靠 Boom~Yeah~Boom~Let's get this Gossip!Baby!
三觀歪掉 在中國不得了 Boom~Yeah~Boom~Let's take this Gossip Serious!
捍衛我人民幣 麻煩我來罩 Boom~Yeah~Boom~Let's say the Sorry boy!

跟住唱左出黎

推到有人唱
雖然自己跟住歌詞唱左出黎

唔好推呢首 唔中